有無巴打打過糖水甜品鋪工

三十出頭想試下創業開間小店 有無巴打比啲意見 又無做過呢行 想辭左呢家份去糖水鋪打返幾個月工就正式起行

呢家搵30k 但糖水鋪助理15k呢家開始籌備 希望下年q2成行

如果有朋友做糖水鋪打過工 全職有好 兼職又好可以pm我大家傾下

搵開30k 怕你會後悔

做過兩間糖水舖part time

巴打介唔介意tg 請教你少少問題
Tg: jjj525

我絲